# Innopolis_Diploma

## Дипломная работа

Дипломная работа как итог обучения по курсу "Основы Frontend-разработки"
от Университета Иннополис  

ветка develop - исходный код  

ветка main - попытка скомпилировать приложение, и далее...  

## Сам диплом
![Диплом](./docs/IMG_8872.JPG "Диплом")

## Приложение к диплому
![Приложение](./docs/IMG_8873.JPG "приложение к диплому")